黃絲同藍絲都一樣勁多陰謀論

尋晚楊明炒車 藍絲： 黃絲落藥
之前龍門大廚比人打： 藍絲搵人做既

結論： 黃絲藍絲都一樣係無腦

黃絲： 又死因無可疑 一定警察殺既

好波

G